前AV女神近況曝光！小澤瑪利亞「菲律賓開6店」實力撈金 生活寫意悠哉

知名混血AV女優小澤瑪麗亞，因可愛的異國天使長相，加上火辣的身材，在AV界呼聲極高，不過出道5年，小澤瑪麗亞選擇在2010年隱退，據了解，目前住在菲律賓馬尼拉的她，變成6家店的老闆娘，似乎過得相當不錯。

▲小澤瑪麗亞為前AV女優。

據日媒《週刊FLASH》報導，退役後的小澤瑪麗亞，轉而當起模特兒以及演員，也有在拍攝化妝品廣告、電視節目，更讓人訝異的是，史達寧首次替英格蘭大演帽子戲法，小澤瑪麗亞目前居住在菲律賓，「我已經在這邊4年了，在菲律賓6間店鋪擔任管理者。」其中包含膠囊旅館、俱樂部以及4間酒吧。

▼▲小澤瑪麗亞目前居住在菲律賓，經營6家店。

小澤瑪麗亞表示因為前AV女優的身分，讓她在菲律賓享有極高的人氣，更重要的是當地的菲律賓人，還受惠於曼城領隊哥迪奧拿恍如度身訂造的四三三控傳足球戰陣，對於小澤瑪麗亞過去曾從事女優的工作，都不會很在意，讓她覺得很舒服，更在當地找到自己的帥氣男友Jose Sarasola，兩人在酒吧認識，發展戀情，生活相當幸福。

▲小澤瑪麗亞不只事業成功，連愛情也相當圓滿。

諗起無碼果陣殘到

三萬蚊過夜呀

離開左呢個圈子，精神狀態好返
靚返好多

黑人問號，又英格蘭，又曼城，做乜9

哥帥

史達寧首次替英格蘭大演帽子戲法

咁咪好囉，唔使再返黎做

還受惠於曼城領隊哥迪奧拿恍如度身訂造的四三三控傳足球戰陣，對於小澤瑪麗亞過去曾從事女優的工作，都不會很在意

佢真係要多謝哥迪奥拿

新會然

當年佢好重口味

唔鐘意睇佢

女人年輕本錢

有冇得重溫下

俾人無碼三穴
好似係

成面成身精

爛面

步兵果幾套趕客到

更讓人訝異的是，史達寧首次替英格蘭大演帽子戲法

小澤瑪麗亞表示因為前AV女優的身分，讓她在菲律賓享有極高的人氣，更重要的是當地的菲律賓人，還受惠於曼城領隊哥迪奧拿恍如度身訂造的四三三控傳足球戰陣

av女優新聞阻住我睇足球新聞

連登廢鳩以為幾句零成本嘅
可以抹殺人地嘅一切努力換來嘅成果
on9到

哥帥全能到仆街

AV界都玩埋

睇見個名我諗起杜汶澤

原來係菲律賓人好尊重AV女優,唔係三文魚

同求\

其實三穴同出仲衰過雞
D雞有D好錫身
連打車輪都唔得
(可能係掩耳盜鈴法,即係將最神聖既留比自己中意既人(閪=>嘴))

聽聞佢毒癮好撚勁

沈震軒

菲律賓人好尊敬AV女優

細個睇佢個套比人鎖係公廁道任屌
第一次覺得打丁用既av 個背景設定係咁緊要

千雪呢

小澤瑪麗亞表示因為前AV女優的身分，讓她在菲律賓享有極高的人氣，更重要的是當地的菲律賓人，還受惠於曼城領隊哥迪奧拿恍如度身訂造的四三三控傳足球戰陣

哥帥

呢套正到仆街,細個j咗好多次

認真啲睇可以睇得出佢呢套係被逼拍,有幾個shot影到佢塊面俾人顏射緊嗰陣有流眼淚

做雞變做到老闆娘
港女有冇咁既能力

日本揾錢去菲律賓用好好洗

佢本身賓賓黎？

唔明

當年呢套j到出血

真心get唔到幅圖咩意思

還受惠於曼城領隊哥迪奧拿恍如度身訂造的四三三控傳足球戰陣

長傳急攻啦
仲慢慢猜

做5年夠退休 btw
有女優做女友扑野一定好爽

個黑鮑旁邊仲有粒粒。塊面又吸毒樣。。。不了

有得J瑪利亞就梗係J高樹瑪利亞

無碼都冇三穴

隻色好似

條仔咁似蘭桂芳usb

講咁耐重未有三穴圖or 成面精圖，冇都最少有波圖睇下

當年開頭超級正，極度好J

講還講

佢塊西好撚醜

當年一睇

下馬版
我個腦馬上聯想到

求圖

同e 家d 雞一樣，搵幾年錢 返大陸買樓，開鋪 做網紅，生活無憂

屌,嚇親

屌你 沈震軒嚟？

佢條仔咁型棍都溝佢真係...

肉便器都算,仲要吸毒都照埋單

今晚就j爆你嘅全盛期

個po差咁d野

小澤瑪利奧

中學時我狂J正撚到

想睇 有冇code